Izen propio batzuk aldatu dira, beharbada hormetan edo mapetan ager daitezke,
orduan, badaezpada hemen dago aldaketen zerrenda.

- James -> Jagoba
- Mary / Mari -> Miren
- Laura -> Laura
- Angela -> Gotzone
- Eddie -> Edorta
- Walter -> Galder
- Orosco -> Orozko
- Sunderland -> Eguzkiza
- Sullivan -> Atutxa
- Smith -> Rementeria
- Widmark -> Zabaleta

- Toluca -> Toluka
- Rachel -> Errakel
- Jack Davis -> Jon Mendabia
- Joseph Barkin -> Joseba BaraÃ±ain
- Joshua Lewis -> Josu Koldobika
- Heaven's Night -> Zeruko Gaua (Heaven's Night)
- Pete -> Kepa
- Lakeview Hotel -> Aintzirabista Hotela (Lakeview Hotel)
- Brookhaven hospital -> Errekondo ospitalea (Brookhaven hospital)
- Jack hotel -> Jon hotel
- Rosewater -> Larrosain (Rosewater)
- Neely's Bar -> Nikola Taberna (Neely's Bar)
- Nathan Avenue -> Nabar Etorbidea (Nathan Avenue)
- Rendell Street -> Orendain Kalea (Rendell Street)
- Bachman Road -> Errekabide Errepidea (Bachman Road)
- Martin Street -> Martin Kalea (Martin Street)
- South Vale -> Hegoaldeko Harana (South Vale)
- Paleville -> Herrizuri (Paleville)
- Ernest -> Eneko
- Amy Baldwin -> Maite Jausoro
- Dombrowski -> Etxeberria
- Scott Fairbanks -> Ekain Goikoetxea
- Eric Gein -> Erik Garai
- thomas -> Andoni
- allen -> Alain
- roger -> Rober